NCT官方Twitter被駭客攻入

時臨回歸之際，也算是誤打誤撞給回歸做了宣傳...

今日（23日）上午，NCT 127的官方Twitter帳號被駭客團隊攻入，連發三條推文，除了下圖的兩條，還有一條寫的是「test」。這個駭客團隊的攻入表面是提醒帳戶安全，實際是為自己做廣告，除了NCT 127，許多著名人士或機構的帳戶也曾被他們攻入過。

WFC?

有人follow？

NCT係咩嚟？

없습니다

【夠鐘上Twitter啦喂！】大量英美議員需要人推！！！

夠鐘做野啦
大量議員tweet唔夠人

撚柒挑